最新香港大學排名如下

鑑於連日黎發生既事
本人正式宣布
UST->CU->HKU
科大香港第一

Sorry計漏左恒管
恒管世界第一

唔好成日打飛機啦, 傷身

讀港大既都係雞

恆管學院黎炸

鱗魚唔係魚？

鯨

點睇科大既jong 鳩叫打架 群毆 同埋有支jong走入地盤偷野？

一個幾月前既事就唔記得?

科技大學5個宿生會昨晚在校園「叫莊」（Chanting）宣傳時爆發衝突，數十名學生互相推撞，其間有人報稱被打報警，5人送院。

科大於2014年曾發生類似事件，當時兩個宿生屬會House4及House1的學生起衝突互相推撞及指罵。有學生批評因校方管制叫莊範圍，令學生可使用的地方一年比一年小，更用鐵馬圍起，學會間疑因空間不足發生推撞。2004年，科大亦曾發生學生集體打鬥事件，當時何善衡體育館舉行社際籃球比賽，場內約有70名學生，比賽期間突然有兩批學生互相推撞，有人動手令同學跌倒地上，在旁學生紛紛起哄，角逐競技的體育館頓成武鬥擂台。

三名科技大學宿生為製作所屬學會旗杆，上月5日凌晨潛入宿舍附近一個建築地盤，企圖偷取地盤的竹枝，遭保安發現報警。三人原被控企圖盜竊罪，案件昨在觀塘法院再提訊時，控方撤銷控罪，准各人自簽2,000元守行為兩年，並繳付500元訟費。
案情指，被告曾淇源（19歲）、祁晧庭（18歲）及林梓豐（19歲）於10月5日凌晨，帶備電筒到清水灣宿舍附近一個地盤，曾淇源成功潛入，其餘兩人則在閘外把風。地盤保安發現大閘有電筒光生疑，當場撞破事件。三人事敗拔足狂奔，但仍被保安截停拘捕。
案件編號：KTCC5013/15

港大仔

科大有冇你地啲濕鳩hall culture 先
港大村上春樹

又或者 其19歲女兒天蔚今年考入中文大學物理系，上星期她參加迎新營後，情緒突變，鬱鬱寡歡，昨晨在薄扶林碧瑤灣家中，留下遺書後從18樓飛墮落街，壓毀一輛私家車後反彈地面重傷，送院不治。
？？？？

選擇性失明
港大仔係咁
Hk U son ho ball

冇我地濕鳩hall culture 又點

科大仔 邏輯難以理解

叫香港學院算啦屌你老味

小學雞玩label好開心
咁係咪要叫清水灣職業技術學院

CU>>>>>>>>>>>>>all
城大世界第一

鯨魚係哺乳類

如果唔係魚就唔係鯨魚係鯨乳啦

恆管世界第一

咁鱷魚夠唔係魚係爬行類啦
又唔見佢叫鱷爬